政府$10000正確用法

換美金保平安
一人10000，三百萬人

純粹保值角度出發

全部用黎叫雞
學劉馬車咁 做 卓明樓叫雞天皇